男子遭利器插頸，滿身鮮血倒卧灣仔街頭

個個位勁旺喎

係咪驚犬